Take care

你可以毫無顧慮地溝女了
我亦可以將精神同時間努力工作同進修

很好

Ok